1. Создать проект в гитлабе в котором будет только два файла .gitlab-ci.yml и docker-compose.yml (из 2.1); 1 стейдж 1 джоба которая должна запускать проект, тип запуска - Руками
2. Убрать стейдж РАН из проекта ДжунВей (Less 2.1)
3. Добавить стейдж Деплой который по АПИ должен запускать проект из п1
4. Стейдж билд из основного проекта должен писать лог и сохранять его в файл, файл нужно сохранять как артифакт.
5. Сделать образ нжингса - подкинуть конфиг, соответственно заменив образ в compose файле
6. * Написать скрипт который при запуске (с хоста) выведет последнюю зафейленую джобу с именем build_prod (если у вас имя джобы другое подставьте его)
